Lego 討論區 (6)

終於開新post

新post 留名

LM!!!!!!!!!!!!!!!

留個靚名先

今個暑假啲set都好高汁

留名

DC FANS

補返個update版先

見街未?

早幾日見ins 有人仔散買 但隻黃蜂女

留

留名

WASP有咩問題

6 月1 賣緊啦

個人覺得個頭盔好

SW LEGO 玩家

可能要睇實物先知

無計
有 antman 同 yellow jacket 做對比
wasp 竟然唔用透明件
珠玉在前
無辦法唔令人覺得佢核突

舊個三隻太高質

咁又係

我又po下先

呢個正

頭一頁集齊SW, DC同MARVEL FANS

再貼

咁快買左ANTMAN & WASP

當年係日本 平到爆

不要再說了

早買早享受

我想問下ig同fb見到2間舖賣lego, Legotoy_Outlet(銀行中心）同 Ins Fun House(油麻地）， 知唔個邊間平d 同埋仲搵唔搵到idea個枝火箭，大約咩價位依家 感激各位巴打

最近買左21042同21313中左毒 見到靚就想買

屌你老味又提

thor 3 到今日都仲未停產， 點解antman 會咁快停產

因為搵上便2張SW圖時見到順手POST出黎比大家懷緬下

幾錢?

ANTMAN 1-2 個2 SETS 都好正....細細盒...又多人仔

好似得半年....

係現時點買，唔記得幾銀

Im係Infinity war裝備真係好正

再分享下

咁好睇d，但點改色😂

有冇人知點解10257旋轉木馬周圍都冇貨？除左LCS都搵唔到有平

ins 無咩?

LCS 賣緊幾錢?

ins 次次行過都冇乜邊間會擺出黎，問佢幾時返貨又唔知

lcs好似賣緊1600

LCS 1699

fun house重有冇貨?
初初返貨個時賣 1350

幾耐之前？

近排唔見佢有

好耐, 第一兩水派行貨個時
個時見fun house同二樓角位個四眼佬都係賣1350
我都係上個月交租減價個時先叫個frd幫我買

咩叫派行貨？

代理派行貨比細鋪仔

用antman helmet 黎改？

唔多掂

好正 想買黎放公司台頭

幾時先會返76107 同76108 成個ins都無貨

見到76107

留名跟進

出左啦唔駛跟進可以直接買

錢未到位

有冇大哥知21313 隻瓶中船現時點幾錢

嘩好正！有教點砌就好

LCS 599 禮拜六買完

好似買貴左
我見yahoo都唔使600

LCS 買緊係貴少少既 買左就唔好諗啦

嗰十零蚊搭程車都冇咗啦⋯

係，唔使好似一出過時食炒先

Btw新入坑點解有d人賣得仲平過官網個美金價？

發現好多外國人都玩假野

而家唔係原盒開我都有D怕

死貨大特賣

送你一堆Lego friend

Duplo

呢啲真係交租整嚟考驗邊啲係佢忠心Fans ，連有咩系列都唔講仲要成$2000

交租顯信仰

揾笨

出左POST講有咩系列 同埋話幫你整個交換中心

有 duplo

想問呢個市面仲有冇

周街都係

第一次玩lego 去返Lego store買係咪貴過出面街鋪買好多？

緊係啦， 去ins 行過圈先啦

交租而家連訂都唔開，直接賣貴貨

近期都無野訂
得過山車
不過好似未開訂

佢叫我直接買

Bugatti Chiron 大果隻賣緊幾錢

通常無咁早開
行貨大貨差唔多派街鋪先開訂

望一望
原來都派左貨比 fun house
今次咁快

有冇人知fun house同交租分別賣緊幾錢?

屌 我都見到 痴撚線 本身以為係小學雞 點知一睇原來讀緊大專

香港人壓力好大

咩事?2000

痴線佬， 俾人踢左出谷

好多唔係玩開嘅學生見人炒佢又炒但又唔撚睇市價 ，當年細Hulkbuster出時又係咁，有個學生首日喺斗城買到，之後放Double價...

不過呢個仲顛，拎走埋人仔賣2000 ，其實係咪好耐之前Y拍賣迪士尼城堡條友嚟，好似

Let go 3199現貨

笑左

全新都係1000到

一般係咪ins最平？定係直接去交租買 費事行兩邊

fun house係公價
交租可以仲貴過狗城

話時話出奇地今次lcs定價咁平

通常超大盒個種Lego 都開得平啲
你見10256 ins宜家$2000都買到

好多人屋企冇咁多位擺

應該係喱盒個外形唔太吸引人買同儲
又大盒又嘥位
lcs先咁好死開咁底價同咁快派貨比街鋪
想睇下會唔會低過美金價先買

巴打們71042同21310 咩價位為止好d

新手未砌過lego, 不過平時有砌下高達.
心血來潮有D想買han solo隻falcon (自己算係星戰電影fans)
想問下呢隻有無咩大問題, 或者會唔會好難砌之類 ?

Lego易過hg好多
不過建議買 ep7 個隻
或者fb grp 收隻7965

唔該巴打, 咁睇黎砌果度都okay

7965 睇過下好似要1600左右?
75105 (ep7) 同 新呢架75212就1200左右, 我諗都係響呢兩架做決定

內籠鐘意ep7, 顏色我覺得各有各好, han solo就多左個龜頭叫做換下無咁悶

望左一下fb 見有人放7965 $1250
Ep7 個架都應該唔使咁貴
不過無留意而家幾錢
去ins望格下價先再決定啦

75105 Y拍$1050

10256 應該賣1600

隻wasp人仔好唔掂

唔知漏件定自己整唔見，邊度可以拿拿聲買到零件，架波子就快埋尾

打電話俾lego 你報返俾佢睇佢送唔送返俾你

今日去ins 都搵唔到蟻俠set 係味出定點？

冇哂貨，等下啦

Tron 係咪應該下個月會派行貨比細鋪？
重未買

玩左隻lego超人特攻隊,原來第二集劇情黎,搞到而家都未上已經知大奸角係邊個

世盃之後呢度靜到

想問下德國隊人仔set有冇跌價

乜有升過咩.....

Lego不嬲係超級劇透撚黎

隻game 根本係第二集黎

microscale 應該唔係好大
應該好似喱個idea咁
再大d再detail d?

喱個 idea 只係用左 2.6k piece

呢幾日好似冇咩人討論

交租個福袋玩法好深奧 有冇巴打去幫佢交租

交租係邊間

囉2000 蚊真係

但佢都大把fans支持佢啦

叻屎高

兩千我不如買兩副自己鍾意既咪仲好，使鬼多多條例

Class A 個 range 咁大
個袋又哂口
自問唔係佢既熟/大客仔
唔想食屎, 不了

唔會係屎既
豬頭骨囉

熟客仔＝做得水魚多

唔該巴打

ins黃色個間啲舊lego做特價
盒7009賣199
好想買

想問ins係咪睇fun house夠哂？仲有冇第2間鋪d價都ok?

有d 貨都會平過fun house
自己慢慢搵啦
不過fun house有大貨到
其他鋪先會跟住平
所以你可以睇fun house既價係ins格價

問多幾間都知道個價位係， 而家都聚晒係一樓， 二樓淨係買散件

終於出， 但好似話有一隻4 盒先會出一隻

一盒抽晒就最好

我估係鄧不利多

早兩日Aston martin又喺Twitter tease新LEGO set
DB5都應該塵埃落定
希望係creator expert，好似mini仔嗰次咁正
LEGO creator expert出咁多次車車，最乸靚係mini，冇得挑剔

有冇人買左交租福袋？

應該8月有爆盒人仔分析

佢真係咁搞法就唔撚儲脫坑

儲少隻囉...但而家人仔set 係平左

講咗幾年嘅百獣王終於推出，由Lego Ideas概念到最近實物照曝光足足兩年時間。Lego決定下月23號VIP優先選購，8月1日正式開賣。

21311 Voltron - Defender of Universe
2321pcs
US$179.99 / £159,99 / 179,99€ / 1499DKK / AU$ 289,99 and CA$ 229.99

更多圖片

年尾入手差唔多

又hp又人仔又voltron

破產都唔掂

想問下8月1號開賣係咪去門市排隊買？

好吸引

其實呢件lego,
應該都唔算多人玩果類...
應該仲少人玩過芝麻街....
唔覺得會好賣....

覺得相反
應該連平時玩開合金/大膠但無玩開lego既人都會買來玩
同埋外國好出名,好多人會買

超合金魂百獸王炒到上4 千， 呢隻一半價錢都唔洗， 你話會唔會多人爭， 不過都係個句， 頭水要買真係要排隊， 唔急咪等多幾個月先囉， 而家支火箭漁屋又係任買， 又唔係限量真係唔洗急

係, 等多幾個月先買都未遲
idea其實好多貨
而家隻千歲鷹一樣
差唔多時候入得

係，差唔多係時出手

Bugatti 同過山車ins 而家咩價位
想俾自己做生日禮物

Bugatti 3400屌唔屌好

呢盒個價位應該2字頭....

架波子最底見1800 你自己諗下

我買架巴士由佢1200 炒價去到880 先買， 點知前日仲去到799

lego 呢啲同買高達一樣， 你唔係諗住食頭淡湯就等下先啦... 都出左一排， 唔差在等下先

屌左了
唔理
生日點可以唔買野

博盡無悔

想請教下你地係邊買LEGO??

過山3000

2780了

想問大巴士799係咪新低

咁快跌價
買唔切
重冧住遲多半年先買

Bugatti出完
好似又有新車公佈
James Bond Aston Martin

唔知係 db5
定係來緊新戲有新車？

db 5 啦 , 個seat 位可能有機關彈得出黎

你講一講
可能真係expert 同technic都唔係
淨出playset 算
不過話哂都25週年
無理由唔出大盒野掛

creator 黎...之前有張流出紙， 同巴士vans 個啲同系列 好似120 ~ 130usd

應該係 抵買啦

係 expert 都好呀
如果係來緊套新果套 007 movie theme playset
就浪費哂

有無人知幾時出

想買迪士尼城堡 最平係咪$3200到？但係無位放
Mini cooper都想要

offical 係 8 月1 日 , 但而家外國online store 己經有得賣

全個系列所有set 都係8月1日出

歐美7月1已上架

今次套哈利box set 人仔好吸引，有少少想入手買一盒,如果買一盒係唔係去ins walk in 買定要上網訂？

咁平😨😨
邊間？

一盒60 隻 , 上網都係啲fb 鋪訂， 去ins walkin 買好過啦

有無圖？

Ken神
我星期六聽到
佢話星期日有貨

google 下先

終於有新車車expert
上次skip咗F40，諗緊好唔好一次過買埋F40... 因為隻Mini cooper自己一個太悶

上電梯右邊第一間

係咪姐係d貨堆哂出黎果間？

係

好吸引😨😨😨

冇位擺，又想要

買左先算

估到實大把炒家

上年啲炒家損手爛腳， 三盒大野重新出過

是咪好抵
我見交租要$3199

係好撚抵
FB谷都要3字頭

交租仲貴過lcs

諗緊買porsche 定bugatti 好
都係想整RC

有圖

唔係幾似

呢部好靚

覺得太過方

無晒灣邊， 唔靚

之前幾年出開果幾set 31026, 玩具屋, 漢堡包店,
擺埋一齊成條mini 大屋系列咁, 其實好岩香港玩,
點知出左幾年之後, 越出越古怪.....

可路都係乜野
係上一盒變左skatepark
好似唔多夾

一路都無乜野
係上一盒變左skatepark
好似唔多夾

呢架係

對燈太上
個口太方
原來要超越Mini cooper係咁難，Mini cooper係完美演譯

工程車好正

正呀， 等緊新個架紅色吊機車

借問吓而家仲有冇得買呢款，邊度有？

INS POINT

fb 大把人放
死貨黎

我覺得都係 8043 最過癮

屌, 波子平好多

LEGO SW玩家

銀中5999 千歲鷹好想買

見fb有人賣5800
+100送到你屋企門口

親自抬隻鷹返屋企過穩啲

唔想抬咁大盒野搭地鐵
最後都係用左兩舊call van仔

買左啦

琴日行過銀中見到有人買

過山車仲有冇貨？

見到有人買

放工去買先🤤🤤

呢部一定要人運

上次死星拎到我手臂痛左2日

Bugattivd 正

想要另外果set 無人放

銀中要攞籌 要等多75分鐘但係其實裡面唔係真係好多人

有冇人知點先可以買到而款？

fb同y拍，邊個有信譽啲？

Lego minifig 一盒齊唔齊到一套請問？

近年嘅一盒60隻正常會分到三套，今代就開始屎忽鬼好似隻警察咁一盒得一隻，嚟緊Harry Potter就好似分得兩套，但有隻又係一盒得一隻咁(即係分得一套齊)，至於邊代一盒分到幾多套可以上網Search，有人會出圖講一盒嘅分佈

今年嘅SDCC限定，入場嘅少數人先有所以炒款嚟，相信FB/Ins遲啲都有人賣，每年靚唔靚都會炒到至少四位數 ，如果純粹自玩嘅到時會有人Share說明書，自己執件砌算，無留意到隻黃蜂女同本身電影嗰Set有無分別，但本身今年呢盒真係唔靚又唔特別，有錢買前幾年SDCC啲人仔好過

如果真係要買到時可以上Ebay睇睇，應該有機會連運費都平過香港買

今年comiccon 轉左要抽左個籌先買到， 唔知會唔會炒高左個價， 但呢set 個wasp 係同而家賣緊個set 一樣

你知價就唔會係佢再買， 雖然有啲做到便過ins

就係喉佢個過山車夠平，但尋晚一盒都冇淨，其他野平完都係貴，啲老豆老母仲要拖住啲細路話好抵平過玩具反斗城好多 嬲嬲地行咗去 ins 買咗樽裝船

好多人唔知有ins , 呢到夠近嘛 正如lcs 一樣

去銀中睇過兩次都無點買, 太多人同埋唔係平好多

Thank you

銀中又就腳 貴又唔係貴好多係吸引既
INS 好多人話入面一大朕毒氣

只會平日放工時間前去

好撚多一家大細同老夫老妻就真
毒撚反而少

邊有平過
仲貴過平時
反而ins勁多平貨

瓶中船540
tron 240
漁屋1190(公價?)
新個2間大屋10255-1750,10260 -1050

大家知唔知有咩人仔出?

瓶中船 US原價幾多?

差唔多可以入手

其實差唔多啦
£69.99 / $69.99 / 69.99€
上兩個月都係fun house買左540
Fb 好似見有人放530

下星期去一次過買埋ANTMAN先

死啦，好想買，但是好似都几大架，都唔知點過海關好

咁似42009+ 42042既合體板既

tron 240 已入手
瓶中船果時買俾女友 硬食lcs799

瓶中船係階旺地庫買左578
早知去Ins

其寶買lego最平係咪現時點？
Only for fun lego價錢合唔合理？

銀中買左mini beetle $99真心抵

星期五去賣哂

船樽 ins 525

邊度有人會拆set 賣? 我想要75889 架古老F1車....

前日540入咗

15蚊 其他SET 買返便咪得

隻Ant man好靚

一開就好買啦， 唔係變火箭

咩價位？ 之前唔係話限量到仆街咩？

痴線跌咁快

係限量...今年仲要抽籤先買到， 唔係排隊， 上年d sdcc 都要千幾蚊隻

千幾蚊不了 聽上面位巴打話執件砌算

sdcc 啲限量係咁， 留返買其他set 好過千幾蚊開心一次定開心幾次， 自己揀啦

呢個好靚

上年隻deadpool duck 2k+

sdcc 不了 la....

首先要有說明書 我都等緊
痴下啲gp開團 唔洗自己執

Sdcc人仔既話 等custom算啦 唔好咁執著

有團down聲

大家知唔知邊到有呢隻

好呀

想join....

幾時出？

我都係等咋
起馬一兩個月後sdcc完咗先有啦

有朋友痴到人執呢隻sdcc joker 我慢咗一步
個搞手話呢隻有啲特別啲既件已經搵唔到 搞唔到第二團
勁想要呢隻joker 我差佢就齊哂lego既joker

想要人仔既話邊一set最抵買？普通人仔就得

16, 17 最抵 3舊水就有

有冇巴打知d車點改遙控 想買部黎改但唔知難度係點

technic 咪買磨打加搖控返黎改， 但都係要上網搵下有無人整說明書 自己google 個model number 要加rc 去search 下

想問下d摩打同遙控除咗上網仲可以係邊度買 我去time square間專門店問過但佢地話冇得買

同埋我驚買咗返黎部車唔夠位裝

你去油麻地現時點 搵下， 你買左磨打電池盒要諗下點擺， 一定要重新砌過啲位先放到

我見d人玩到好勁，自己又想玩，但係香港買配件好似好難咁

Sdcc隻黃蜂女同 ant man set果隻係咪一模一樣？

好似係 好唔掂

睇左當買左

上Rebrickable 可以搵到D 人整既MOC instruction
你仲可以做埋compare set, 睇下差D 咩配件

今日係ins point 一上扶手電梯轉右個間鋪（放左好多啡盒係地個間）買左盒ship in a bottle，$525，我見us store 定價usd 69.99，而ins point其他鋪都賣緊$560 或以上，點解間鋪可以賣平咁多？

好簡單人地賺少左35蚊囉， 你叻仔

我驚買左假野，唔該巴打先

依set幾時有?香港有?

無記錯十月出，Bricktober斗城獨家，香港應該會有...

10月有排等

美國toyrus 都執左

黎到香港又要等開門排隊

我

舊年Batman嗰套去咗幾間先買到

最仆街係換晒啲死貨上架， 尖嘴個間我去到係變晒做batman movie 啲死貨雜野， 唔係set

個盒有LEGO logo 就係真架啦

想問下百獸王果盒最平見過幾銀?

未出喎

有新片睇

Sdcc pre sale

都唔差左個幾日， 又唔係限量

1/8 先正式

現時點已經見到有新果套哈利波特買
有無人有興趣？

火車幾錢

有冇咩網有實物圖睇

65蚊4隻人仔

想問下呢set野如果搵人整印件要幾錢?
見佢係貼紙黎，但想要印件

完全唔吸引
再平啲拎黎俾炒家炒?

UCS porg

屌

都唔可愛

MGS

唔識欣賞

就係無火車，其他都有
但琴日再去睇竟然賣晒
霍格華茲$1190

重諗住聽日去
Btw多謝提醒

batman 果套我係屯市買 同場見其他人買都係爸爸媽媽級
但係焗住買垃圾款係真。最尾買左Thor 3 76084

死晒貨先抵玩

外國賣120美金 佢賣貴人地2舊

買左76108 $830

第一次係ins買...係咪間間都ok？有冇所謂黑店？

架007車咩價？

出左？

有official pic

USD$149.99

好似幾抵

Review

車頭車尾可以轉車牌好正

嘩嘩嘩
想佢出埋呢部

有冇巴打知出左未

架車咁弧你玩死lego 咩 不過technic 出都好

布加迪咁曲線咪又係咁出

technic 就可以， creator 難啲 細部啲

以前F117都好有稜角，依家B-2好圓滑

有冇巴打有改車嘅經驗，如果想將部車改遙控，改到好似遙控車咁可以點入手？

宜家第一個問題係唔知要幾大幾勁嘅摩打先可以令到部車郁

有無人知71040依家咩價？ 係咪要食炒

你technic 既話可以google 下有無啲外國神人做過，睇下有無說明書share , 摩打就點都用XL 加 L size , 一個轉方向， 一個前後

有人做過但搵唔到說明書先諗住自己改，XL摩打應該放唔落我預期個位，最多放得到2個m摩打

同埋想問下係咪有d sofeware/ app幫助設計

咁多位巴打，請問今日嗰個荃灣活動有冇伏？

SDCC 2018 Lego說明書

75512 Star Wars Millennium Falcon Cockpit

75996 Aqueman and Stome

75997 Ant-Man and the Wasp

James Bond 架車睇睇下又幾正，好多機關，張櫈仲可以彈出黎

好想砌隻antman，請問邊度執件最齊最方便?
或者有冇門路係幫手執件?
謝謝

開始儲返魔戒及哈比人系列，仲差12盒齊，請問香港邊度仲搵到？

冇人買

同求, 唔知only for fun齊唔齊件呢

留返d錢買百獸皇好過

INS?

Im fans 都覺得好一般

對腳糖尿病咁

糖尿腳

1580以下先諗
舊年1500全新都見過

咁貪心

差唔多囉...買貴買便個少少無乜分別， 買得開心咪得

幾年前後追我都係上Y拍搵
應該冇咩舖會有現貨
以我所知信和樓上舖有間賣絕版LEGO
可以去碰下運氣
再唔得就要外國網買再運返嚟
你差邊幾盒？

真，另外真係要避免星期六日去ins, 多人到on99

見 千歲鷹 跌過$6K

咁恐怖!

正呀

岩岩去完

見到人差D打架

買左antman

去完旺中就閃左，冇去inns

多人到行花市咁

我都係為避免上次antman set 咁快retired 買唔到而今日出左去買

一朝被蛇咬

當年我一早買左呀

仲係日本執多左2盒

hulkbuster真係900

係一開波送果塊板，啲人先係咁炒

遲下隻 porg 應該無人敢炒

吊又偷偷地提antman

想脫坑但俾你地講講下又做玩番

come on

WASP個頭盔

rubbish

現在差5盒：
9473 The Mines of Moria
9474 The Battle of Helm's Deep
79010 The Goblin King Battle
79014 Dol Guldur Battle
79018 The Lonely Mountain
唔難搵，但貴

買左小城故事個小巴同雪糕車
屌那媽d袋冇編號
搵件都搵到嘔

想問下10240係咪要食炒價
上次尖咀見到有 佢話賣2999

Y拍2300

精品買200尾
係屌9佢點解唔係袋加編號
900幾粒件擺埋一齊搵，搵撚死人

其實d件係咪lego件

唔係，間野本地自家品牌黎
積木質素可以，主要買個design
咁說明書錯色個d唔多唔小有架啦
不過唔分編號真係屌出黎
砌下身都砌左兩個鐘

300蚊買老翻....不了

Agger

買個design啫，我個仔鐘意車嘛

各位師兄 知唔知今年動漫展有無lego攤位？

5盒市價升咗~二千蚊
唔算太誇張啦

9473 800左右有啦
79014死貨黎
79010 1000左右

原來咁快出到60幾

想問下 INS即係邊度 平日都係去銀中 同 係葵芳磚頭人買開比個仔...

油麻地現時點

lotr tower of orthanc 有冇先

有了，細包都齊

harry porter火車
大貨價有冇可能低過700....

有冇巴打知邊到有lego人仔隻手既散件
最普通既黃色手就得架啦
隻熱狗人匙扣隻手甩左 而家冇左一隻手

如果我想買摩打，邊度有得散買？

油麻地現時點2樓...

呢兩包呢?

另外要留意Hobbit出過兩隻獨家人仔
要買藍光碟先送

不過齋儲Set唔care人仔可以唔理

上面兩包都有，其他商品贈品人仔就無意慾儲

之前一次過

包5000202咁平

我無行開IN'S, 但我估搵到有賣開technic 既都好可能有
另外要齊既可以上BrickLink 度買
甚至mindstorm 配件我都係響BrickLink 買
香港都有網賣, 無咁平, 自己格價啦

特別你要整technic RC
你最好去rebrickable Compare 好你差咩件
咁佢可以export 條list 出黎去BrickLink 度
佢有function 幫你分一兩間商戶買齊你要既件
小心落order 前自己對一對你rebrickable 條list 有冇野漏
export 既時候好容易會漏左件

間鋪叫咩名

Wow 霍格華茲

感謝巴打

Harry Potter人仔
成盒入好，定入散裝好

你都係要一set 就入散好過， 一盒買返黎又要pack 又要上網約人放... 玩過兩盒人仔係咁唔想做工廠咁

但佢今set隻葛林戴華德好貴

1大盒得1隻, 好難平

去甩最好

比人屌

想買木馬
邊到買最抵？

太多圖唔引用啦
6千件 應該都成4千蚊
但唔太鐘意mini figure

好多貼紙

而家少左好多絲印件

貴過迪士尼城堡 50 usd

必買，幾時出

唔知點解覺得好似大笨鐘

可能要考慮之後既set用唔用得返件
Print 完上去只係用得係呢個set 就太晒錢

6000件正喎

貼紙幾年潮濕甩番出黎,
真係望到都想喊...

舊貼紙會甩出嚟，仲會爛到一片片咁，痴喺手指度勁難洗走

諗起馬仕基本貼紙簿

計算下屋企有無位先

以為係之前lego ideas個款mini scale 版，原來都係咁大座，佢出architecture line個路線我實買

我又冇compare 諗住自己砌下
我岩岩去咗你第二條link個網買咗d配件，唔知成唔成功

我指如果你搵到人地現有既MOC list
可以用個compare function 知你差咩件啫

初初玩既時候都有諗過自己改裝
後尾發現無想像中咁容易 (好明顥係懶, 同埋人地個design 係有巧妙野)
所以就搵人地現成既MOC 再買差左既配件
巴仔你加油啦, 祝你成功

多謝巴打祝福
成功與否，d野寄咗黎就知

想整番部Lego 10241 Maersk Triple “E”
想請問下邊到會有現貨唔洗食炒價？

有無睇錯 400美金
3200蚊港紙 買得過

無錯呀

咁大座城堡用埋啲迷你人仔

大大舊佈景板....

呢D大 set 大家通常係邊訂？ 平時通常入開細盒個D，未入過咁大盒驚到時會炒

Lego Certified Store實有
停產前應該炒唔起
不過硬食正價

專門店買 應該4500 左右

預貴城堡公價400至500...

有無人屋企有砌好左嘅城堡？好大座但係又好想要

爛船 1350 仲有無得跌

10255 1680 真係好吸引 差d忍唔住手買左

邊到禁平

Ins，我岩岩都買左

邊架爛船

新入坑Lego 想問Harry potter 新果幾set係咪8月1出

係 但最好遲D先買 一開頭實食炒價

多謝師兄意見 其實意思係咪lego專賣店一開賣實唔夠人搶 其他模型玩具店就係食炒價 因為之前見hulk buster初頭都係炒價 後來專門店長期有貨 依加出面賣得重便過專門店

新手

識玩一定係買左SET HB minifigures再慢慢儲

買左1-21

[url]盒裝可以等旺角銀行中心／ ins 返左貨先買
其實宜家有時見返大貨 交租仲平過ins [/url]

多謝指點 明白曬

但交joe咁Q遠...個價又咁浮，discount 又要chok出黎,個玩法拍得住LCS

人仔SET點解會冇海格 Rubeus Hagrid....

最後都係忍唔到手

謝謝提醒

唔係點叫你買埋set 學校...

直接 等岩價入晒個幾個hp set 仲好

等船大貨返左咪便...你玩同官網同步出批貨咪貴

買埋batman 第2set 人仔 kenson話好好賣好多人買

出咗好耐喇喎仲多人買?
買幾錢

終於買左倫敦巴士

7 字頭抵入啦

10255 1650

hp 人仔zet 冇法路600蚊

果陣850都想入 而家仲平左

inns賣人仔呀叔600

銀中賣799仲可以碌卡

交租城堡做promotion
好想入

幾錢

完全新仔想入Ninjago坑

早前見到Ninjago 系列 70751 好想買 於是儲錢啦
到到而家儲到諗住買時 點知已經落左架，於是上網睇啦
見到E-bay 到有賣，個賣家好似係專賣呢類玩具 而且係Lego Authorised seller

Link如下

想問吓信唔信得過？
人在澳洲，連運費1700
求解答

日本見 70643 ninjago 賣5580yen
$400 hkd 左右抵唔抵屌？
係bic camera 度賣

Ins賣$450

係big camera買lego係咪仲平過ins？

thx巴打 我買左了

佢有某幾盒係做緊40%off 有啲真係平過香港 無折個啲都係香港toysrus 價 有啲會仲貴啲

係日本買左2盒lego 折盒紙盒放行李箱
啲零件放哂入書包 爆喼擺唔到

76112 app control batman mobile 出左啦?
好似無人講佢咁既?

買左咩SET?

買左31084 同 70643
前者買左9080yen 買貴左
後者5580yen
第一次係日本買lego 感覺好正

有無見到70613？好想要 香港搵唔到了

你有無用埋cupon 退稅加折

見到ins 有007架車開價1850

想問下而家香港邊到有賣? 係咪炒到4千幾

2500應該有啦

邊間？Fb問咗幾間都話無貨

好似銀行中心有

有冇巴打知點解用上面個駁法部車會行唔到，而要用下面個駁法先得 上面個駁法d齒輪帶動唔到條軸轉

想問有冇巴絲見過brickheadz嘅榮恩同鄧不利多

你細gear 轉大gear 唔夠力， 要掉返轉

淨係tax free左
佢話啲coupon要係機場攞
因為我咁岩經過間野先買 所以無預到拎coupon

佢促銷個啲係哂到 無你個盒

其實右下角個盒60617 係咪都抵屌？
8380yen 即係$600hkd左右

啲圖好蒙sorry
左下角個盒就7380yen 60632

但我就係想用細gear轉大gear黎增加扭力

我好耐之前見過1900 鐘意就去馬啦，賣一盒少一盒。絕版嘢冇可能唔食炒價架啦，養住盒嘢咁多年又舖租又燈油火燭
利申 好鐘意 Maersk 啲 set 但好憎貼紙

今日喺元朗見到一盒
問一問，竟然要$3500
我見上ebay 連運費都係$2500
所以想睇下有冇平啲

Btw，點解憎貼紙？

我好耐之前見1900，而家要二字頭都唔奇啦，M記啲包都八蚊收到11蚊啦

因為貼紙貼得唔整齊會好眼冤，耐咗過咗十年八年有啲仲會好似乾裂咗咁，甩返出嚟 而隻 maersk 船上面啲貨櫃係逐個逐個貨櫃痴貼紙，疾痴到燥

如果想買Star wars隻death star，大家會揀新定舊

Reddit d鬼佬講到新嗰隻冇乜分别

舊
因為我有舊個隻

新

新好似detail d 仲有多幾隻人仔

你不如等多幾個月， 今年話好似有set 咩cloud city 會出

咁你個摩打唔夠力就係唔夠力， 一係用xl , 唔係都無辦法， 你gear 呢啲， 唔啱就唔啱， 好彩就爆開件， 唔好睇就個gear 爛埋

咁正 有cloud city出
咁等得過喎，反正新嗰隻ds都未expired product

百獸王,有冇人知大約做幾銀?

我已經用緊xl摩打

所以就想問下有冇巴打知點解，宜家奇在奇在直接駁條軸就得但駁gear會唔得，好似違背曬以前讀phy嘅野

你不如影張相黎睇下

巴打係咪識搞

咁講， 我個陣自己玩過啲gear 就唔係用磨打， 手動only, 你有試過手動郁唔郁到， 如果你手郁唔到 or 好大力先郁， 咁真係個摩打推唔郁， 你試下換下啲gear 組合，再唔係你搵本42009 rc 說明書睇下有無用， 我technic 經驗唔係好多， 意見係俾到咁多， 可以大家交流下

手動郁到，宜家個摩打裝咗係新位後推得郁部車，仲可以拖大約1.5kg嘅野 係諗唔明舊果個位出咗咩問題

有無師兄今日會去買百獸王？

Idea set 緊係慢慢等大貨啦

Ins好多

我都想知

無聊搵到

童年夢想21311
想問響aaplace買好唔好
新手乜都唔識
定其實去專門店都有貨

講真兩間都唔推介，旺角現時點/FB Group/Page買好過，不過要等大貨返先會平，頭水會炒價，當然唔想煩早買早享受我就寧願專門店好過...

香港store公價除左親身睇之外，上網有冇

巴打係咪門市已經有貨？
walkin都得？

有冇人想訂百獸王 諗住係美國訂 share 運費 us180*8+運費

想訂 運費如果兩盒幾錢

搵到一間集運係 20handling+25per 0.5kg
要睇盒野幾重 到時按盒除返

Lego官方store 訂？

是 今晚返去試試

好似係BLOCK左代轉地址

老美有frds

試到第一次， 都過唔到第二次

btw, 無乜聽到邊間代運地址係ok

有無人去過let’s go買野？係咪普遍都比現時點貴？

75954間間反斗城都賣哂

有無巴打買呢d放lego?

今日經沙田 行左去Lego store睇 拎左盒75954睇下 店員話最後一盒 果斷買左

幾錢 洗唔洗咁心急啊大家
等大貨到再買都未遲

而家百獸王係未無得再預訂？

呢排多新手

靠四條柱好似唔係好穩陣

無知一問 上網見到 其實lee 2 盒野值幾錢？

其實aa place 搬咗之後ok
就上環人兼啲野唔會貴ins 好多 （差$10內）

百獸王炒燶左 大把現貨

邊度有現貨?

平時無玩開lego, 但見到呢隻百獸王童年回憶好吸引, 如果唔急玩, 係咪等大貨返先買好啲? 唔知啲價走勢通常係點, 怕一上左去落唔返, 求大大指點

今日lego store已經1699任買

屌，我今朝打去話冇既
條8婆仲要串柒柒

唔該晒巴打! 官方價係咪唔會減架?

官方價當然唔會減

21311 百獸王 消息

新手上路
請問邊到多哩D人仔賣？ 主要想買ironman
齋人仔 或者 類似上面張圖有D小配件都得
唔該晒

巴打邊間離

咁樣覆人倒自己米?
個員工係咪好憎佢公司

佢自己都係咁做啦

倫敦巴士 去到7字頭

btw, 上面問lcs 會唔會減價， ship in the bottle 係試過減價， 仲要係定價減， 唔係做特價

當年一出ship in bottle就衝去買, 結果依家平咗成截 所以依家都唔會再咁早買, 寧願遲玩都唔願捱貴貨

師兄第一年玩lego?
不嬲新set都係等出左之後1年先開始入手

有師兄話1680...我即鳩沖落去ins
去撚到咪又係間撚間都係炒價, 有撚1680 車錢都蝕鳩埋

冇人買 Harry Potter?

我尋晚都係,1680擺明係之前訂左既價
屌你費時白行是旦入左間買算

問過最平都1980, 唔屌了

三個月後先出街鋪買啦
都未派大貨比街鋪

有冇好心巴打可以答我

180~195

呢盒都正喎

vader同皇帝出到爛

新入坑，咁平就齊呢兩隻都唔錯

有冇巴打知 HP人仔係ins一盒幾錢

今日MK LCS一開門就有個人係咁包包甩HP人仔
本身想問幾包都係算了

外國lego store 啲職員會幫手一齊甩

18 代 個陣lcs 隻隻都係lego人

而家harry porter mini figure 21同22號賣緊幾錢？

harry potter

21: 40~45
22: 199~230

Lego人仔 一包幾錢？
係logon嗰啲買會唔會貴啲？

harry potter 21號有咩特別

75954而家幾錢？

你地買minifigure 係成pack 咁買？

甩左先開，定係全部唔理開哂佢？如果重覆左個d有冇得上網同人換？

42083 Ins $2650衝唔衝好

出去ins有一set set咁買

呢盒幾錢?

我覺得可以等下

76112好似幾好玩 有無人入左可以分享下？

好耐冇入嚟
007架車必入

啱啱新出咁貴等下先減價再買啦

LCS都有
不過貴啲

INS少貨賣

隻百獸王唔係限定都係等多陣先買 反正唔急玩

哥連法路大boss條靚

邊格?

10262
$1399

呢個價都入得過

兩姊妹最平

係咪大貨?
我見無乜人講話要搶
8月1 出咗都無乜消息
唔知係咪大貨到可以去旺角朗豪坊walk in 買

老美代訂 百獸王 & 76112
有冇巴打有興趣

運費幾多錢
有冇城堡訂

而家42083幾錢？

唔敢講係咪大貨，不過早兩日去沙田嗰間Display個位長期放咗4盒，
睇多過買

app controlled batmobile. ins有貨未

前兩日ins睇$2650,交租2680

請問邊到係交租？

lets go

好事嚟
可能呢隻偏門啲所以無人搶
加上早幾日出完百獸王啲人無乜心機搞呢隻

可唔可以幫手訂埋果兩隻忍者brickheadz.......

number?

number ?

TG group
運費照重量計

玩開lego, 屎忽痕買左盒撚屌小城故事紅van
玩到燥
1. 人仔膠位不合，手臂同手掌整合唔到
2. 漏件
3. 窗花膠面一開已經有痕 花哂
4. 積木與積木之間，難以整合，合到又鬆...
5. 同人仔根本唔岩比例

總結：四舊水當餵狗
玩番lego算！

果盒嘢賣成四舊水㗎？

380 銀中
書展 299

扮撚哂本土，出黎俾我感覺衰過taobao

其實呢個咩小城故事好似都係抄FB Moc開雪糕車小巴嗰個人再改，人哋原Moc用返Lego件包貼紙好似先四舊

71022開始跌價

最近d 打劫銀行幾過癮

21313跌破500未

邊盒

lego city 細細盒個d

之前斗斗城bricktober 換野 為左砌夠條數買左兩盒

好正

想問下ins呢盒而家幾錢?

請問76112 依家咩價位左右?

請問wall-e 21303應該係咩價位？
上網見到有12xx 又有d 寫5xx
又話有分新舊版 點樣分

幾年前就5XX

都唔使幾既
臨停產前旺中做過450
入左兩盒

做咩個個留言都有一個負評，係咪有 LEPIN 打手

880-900

唔係掛

痴線佬多

咁而家大約幾錢

800以上

唔該你

Technic新出果架Volvo玩唔玩得過

想問下10255同idea漁屋 Led燈組大約要幾錢同邊到買

有2件痴線佬

Falcon宜家邊度入最平？
一直等緊入宜盒

行哂成橦ins都冇10699 失望

請問巴打邊度仲有得買76038！

太子砵蘭街450-454號HQ 1樓B室（太子地鐵站D出口轉右行1分鐘)
Mon to Sun 12-9pm
Tues Off
whatsapp: 52866488

HK$70

都去咗 問過冇哂

想問下ins而家harry potter一套人仔幾錢？

900

fb 790 22隻

蝙蝠俠架遙控車未番貨。。好想要

想問吓各位76107同76108大概咩價位？
我見76107 520$，入唔入得過？
利申: 我以前有玩，但脱左lego坑兩年

Fb 750-800

今日大埔一田見到有

想問ikea有無 櫃穩陣可以買黎擺lego？
想買摩天輪黎砌下

仲底啲我都見過， 不過呢到唔係問價post , 問完又閃走左

76107 520 where

交租一盒賣，好心郁想買，但又唔想係佢度買

跌啦跌啦
呢盒真心想買

但60隻得一隻22

上一set 18 都係咁， 之前傳hp 呢set 係4 大盒得1隻...好彩唔係

交租賣糖尿腳平左

ins point1樓
好多舖賣520

盒60197比我拎左個POWERED UP同路軌, 有冇巴打想要後面兩卡

好靚呀

為左改佢識郁洗多左一盒哈利城堡hall既錢

就咁買搖控同埋火車磨打咪得

改到好正 我都今日入咗手

我想問下Lego Technic d件現時點有冇得買
想買返兩三粒2邊平既20齒齒輪

最多人去果間冇呀
其他鋪都有少少齒
去搵下囉

為左唔想要舊IR接收器同用電話控......

我買左新果盒黃火車拎零件同軌
所以家下多左部唔識郁既火車

玩remote 就係要決心

玩到咁挑剔

啲remote 摩打好q 貴呀

今日入左巴黎餐廳

係日本outlet”lup” harry porter人仔好爽

斗斗城都係， 不過甩唔到隻johnny depp

🤭
學到田弓

係現時點抽左幾抽
先醒覺
佢一定係一盒開到中左貴果條友先拎出黎比人抽

我計過最平都要$110（接收）+$100（摩打）+$90（搖控）+$90（AAA電盒）
四舊水
買一盒火車都係唔洗八舊

receiver 邊到賣110 ?

個盒封面頹到好似啲人啲 MOC 咁

唔多吸引

入左 MF 之後
暫時對starwars theme 都重係聖人Mode
應該要等 UCS destroyer 重製先會再入坑

其實lego都少買左
想買又未買既得百獸王同過山車
同埋等就快出個個遊樂場系統

睇到咁真係好趕客
買返death star冇咁嬲

MF 仲未買

摩天輪都幾大個

屌乜撚事
幾個佈景版痴埋就當UCS....
舊個盒都冇咁on9

同set echo base 一樣

今次佢冇叫做UCS，改咗個新系列名叫 Master Builder Series

新果盒夾硬要整做圓形扮係 cloud city 個形，但係佢圓得黎又岩岩蠶蠶咁 佢其實啲 detail 係豐富同靚過舊好多，但係佢咁嘅間格，一定要鳥瞰式咁睇／玩；反而舊版正正方方，放喺櫃度 display 出嚟又慳位又企理，開揚啲，望落去舒服好多。屌，香港人日迫夜迫，放工返屋企砌盒 Lego 出黎都要咁迫

想問現時點訂哈利波特城堡幾錢

唔該晒

最期待的畫面出現了

大貨如果8折有交易 42083 有無機會跌到落2200

上星期是但搵間fb買咗都係$690

交租 31084 $490 抵唔抵

等600~650 先入手

少貨又搶手係咁架啦
大家一齊比d耐性 唔買炒價 好快自然變返正常價

怪獸系列都炒唔起

怪獸系列啱啱起步， 不過而家佢lego 似係reboot 成個theme 個名叫wizard world, 都唔係叫harry potter

都係等時間等大貨到， 你睇而家有邊盒會變火箭

遲下上新一集怪獸
發行商改左成個系列名

見朗豪坊都賣999
我決定等多一個月
起碼要等700

遲啲行貨正價3499

我諗住等
希望到時水貨再跌價

站時 怪獸系列唔太吸引
最吸引我係75951 隻黑色飛馬

btw 買兩盒hp castle great hall 整到變360度可觀 會唔會好不智
真係唔多鐘意後面無牆

75953個皮gip變場景好正喎

唔多靚 只想要偷珠寶隻鴨仔獸

大家點睇bricklink哩個網？
上面d lego價錢幾吸引
但唔知運費點計？同埋真假

都唔算既 我都有咁諗

到時放海格同人仔船

果隻野30蚊連人連gip

第一次砌lego ,留名

好似係早期訂完野成日好遲先有/直頭無貨
又話d錢拎曬去交租，所以果期d巴打幫佢改埋名做lets交租

原來如此

個frd有盒咁既野

好正

我都有
細個考三名內扭阿媽係屈人寺買
人生第一盒大set
而家一樣重keep住
不過電箱已壞行唔到

已前有得揭開個盒preview入面

大盒既會有

呢盒俾我變左做散件

樓主好似有玩metal build?

求教點先訂到eva?

24/7 Mon 實精/孤/g幾時開訂？

利申： 唔買對eva 無愛

你地D術語我睇唔明

西姐係邊部

明啦....strike

Diagonal alley

遲左一日去交租
冇得換火箭😭

Mini版diagon alley黎
有無消息其他4set 咩名

真唔真 我覺得有機係出怪獸set

好耐無買過lego 成堆batman movie嘅都未入
想問wave 2人集水500係咪合理價？

最低見過450, 不過我入個陣都係500

個SET成20隻架

差唔多啦....唔通為左幾十蚊又出一次INS咩

新手留名

Millennium Falcon 撚而家得隻75105，黎緊都會入75212同7965，玩到咁上下先再考慮入75192。

想問下7190同4504係咪好難搵架喇而家？

75192 入左先算， 唔啱無位放個時先放出， 廢時到時食炒後悔

4 位數個啲set都唔係咁易搵到

5千幾入左先算😂😂

搵位擺先係最大問題，仲有點運入境🤷🏻‍♂️

掛牆， 做玻璃茶机

諗諗下不如租返個迷你倉都好

有冇巴打玩過76042？

75954 $898
76112 $808

係咪都係炒價？

買左 , 但奇實無乜野玩， 最多加摩打令啲風葉轉， 實則係買個5 隻人仔同個shield icon 送隻飛機

交交下租， 啲租可以買多幾set

一陣個倉有咩冬瓜豆腐就pk

有無人早兩日交租入左4999

係得交租買唔會預佢平過街價啊
不嬲貴 係服務好啲同行得舒服

有無人覺得dc啲set有心機過marvel set好多 剩計漫畫 選角都係

前面有講
現時點家下880

我890入左

二千幾蚊買五個人仔都幾貴下！

今日終於入左10255 $1640

扺喎，邊度？之前成2000蚊

想問呢套係咪未出

Ins, 而家跌左啦 幾間都做緊1680咁上下

唔該巴打，屌得過

屌，尋日先同女朋友講起不如租迷你倉，已經擺到成屋都係貨 但係望吓啲租金都係不了，放喺屋企舖塵算

如果要慳位， 你又唔會賣返出去咪拆盒， 將啲細set 塞落大set 到， 不過個盒就會漲卜卜

其實賣都可以拆盒
買得二手已砌有冇盒都唔大分別姐

Lego新手 42043接近9成完成

想改RC 邊到買到零件最齊 行朗豪坊lego店好多都唔岩

9月
$12.99 USD

RC 買兩盒 42065 拆件用應該最抵玩？

你想搵咩件？ 磨打 technic 件？

無錯 主要係磨打

女朋友禁制令 唔買得太多 零願買散件

你去lcs 到問佢， 佢收埋晒

想問問各位 之前係咪曾經有出過breaking bad嘅LEGO

無

Lego自己無出，第三方Citizen Brick出過不過絕版了，只有佢每年搞嘅CB Day先有可能有極少量再賣，不過好貴

痴線 啲大陸人攞囇鬼佬啲custom人仔嚟出

攞晒嚟出？即係點？樂拼？

樂x 將ideal 出唔到啲set 都照copy 出

好癲

好似呢隻dr fate咁 無記錯custom個隻賣成500蚊

但係佢有幾個係真係搵返idea條友買版權
吹佢唔脹

搵大陸廠做野既後果

香港幾時有 ？

EMAIL 問香港個間,
應該都係九月尾, 上年都係九月尾

謝謝告知

借問聲有冇巴打有留意75955同75954家下冧價未呀？

想加多節車廂同幫間hall加返個背脊

10262 而家大約幾錢到？

各位師兄想問HP月台大約幾錢到

你想要月台？有人散賣過110
有興趣我都可以買盒同你分

想買一盒送比fd

一set 730

樂靚呀有埋發光磚

邊到買 荃灣賣800

今日入左醫院520...好多人仔

harry potter人仔一套大約幾錢？唔洗要特別果一隻

變左LEGO問價 POST

來了！18/9-22/10

Ins見到有火影、鐵血戰士等人仔 好貴
想問係邊set出過

官方無出過，第三方公司出嘅

overwatch 就confirm 左會出

zelda 都可能有set 出

除左ins 仲有咩途徑入手

都係上網搵姐

好想買70922

火箭好想買盒儲
但真係好大盒

tony件衫唔同咗 應該有燈色邊

想問下Lego 75955邊到有貨同幾錢到
冇玩開唔知價

有無人買左哈利波特個城堡，覺得如何，如果想買個收藏但屋企太細點搞

而家去lcs 睇， 有實物 , 買返黎改裝下囉

想問摩天輪10247出面有無非lego既摩打賣？
之前見過有間餐廳長開都無事
thanks

交租放緊濕水貨
有冇人上過去睇過有冇好野執？

咁快賣晒

Hp set 四圍都有貨 但個價企到咁硬既
Castle 840
火車 730

記得一個月前睇都係咁上下價

請問師兄76103同76104而家大概咩價位？

咁多位，新手想入坑玩下
想問下有邊間鋪推介去買？最好就平靚正

你爬返前十頁應該都搵到， 麻煩晒

想問下邊到買lego最平？想買架跑車仔俾男朋友

今年2018萬聖節係咪冇場景set,只係得人仔一盒？

有無巴絲係fb個個樂高工房買過野？信唔信得過？
因為我見佢taj mahal 賣2200，格過價最平係佢

hulkbuster $?

交租重有咩特價野賣?

10263，10月1日

10263好似係Christmas主題
唔係萬聖節主題

你係到問不如上佢個page 到睇， 會快啲架

有無師兄見過10875現貨?

出返風力發電塔
Lego真係殺哂啲炒家

好正 真係好正

呢兩年係炒家惡夢

玩家美夢

希望出返海盜船

最好出巴打整果隻海盜船

一大舊

71042依家咩價？

~1350

各位買左bricktober 人仔未

周圍啲價又突然平左一截

近期都無乜特別野比班炒家炒
所以又靜又平

等緊Marvel嗰Set但近排都無咩Set啱，到時都唔知買咩好

應該話到時仲有咩可以俾你揀

新手一問：
人仔洗唔洗一早去排隊？
會唔會好快換曬？

ins

銀中又有特價

買多幾盒返黎自己moc 系列， 好似avenger tower 咁

第一次見藍色隻兵 係rebels到出？

似係rogue one個款shoretrooper,deathtrooper

btw 星戰愈出愈差
雲市
jedi temple
呢盒

岩岩銀中買左

10263 聖誕消防局 cash $830

City 馬路板 $62 直路同彎路都有

最近d lego 係平左少少
出埋風車真係殺死炒家

有無10260大屋 ?

冇錢買新玩住啲陳年lego先

無了，捉鬼車都無

唔知佢會唔會補貨

皇室堡有

有10260大屋?
多唔多貨?

Hp set肯平返未？

想問呢set幾時出

要買就好買啦

有無人試過係bricklink 買舊版lego?
加拿大運一盒10041大概幾銀
想破財了！

出左先兩三個月

雖然高價買左set minifig 75955同75954

Creator 3in1
永遠玩唔完

我以講toyrus 個set 人仔

又唔係限量， 駛乜咁急買， 買左即爆盒就話

差一盒今年bricktober任務完成

買咗啲咩

hp 火車

hp火車依家咩價

650 又變問價POST

咁計盒人仔又好似斗城抵玩

銀中又有平了

樽中船好有興趣入

想問下Ins 有冇鋪散買sw minifigures
想入返隻luke xwing rebel版

斗城買夠$480，但一星期換一款，已經過咗無得換加換曬，只能出去捱貴價散買

hp 第一日都己經換晒

4盒人仔得hp係值得收藏

avenger 都係

今個星期嗰Set侏羅紀呃咁隻人仔

加多個第一集個博士仲好

交租做乜鳩 改完又改改完又改

想問下而家百獸同過山車咩價
成三個月無去ins睇lego

佢應該買二送一比人掃晒大野掛

間野無以前咁平就真